(last day?) 【ATM狂噴錢】人仔滿天飛！ 貪心夫妻2分鐘擸晒

ATM失靈突然「噴錢」！浙江寧波一部ATM，近日在無人操作的情況下，突然噴出30張百元（人民幣‧下同）大鈔，但不到2分鐘，地上的人民幣已被一掃而空。

撿錢的就是來自象山一對夫婦，他們一時沒能抵擋住誘惑，選擇偷偷拿走這筆錢。幸好經過警方勸解，二人終於主動歸還這筆「意外之財」。

事發於本月6日，象山縣農村信用社的王姓值班經理緊張報警：「警察同志，我們信用社的ATM機剛才不知怎麼地，突然開始自動往地上吐錢，噴出去至少30張鈔票，更麻煩的是，現在這筆錢全部不翼而飛了！」

閉路電視拍下ATM自動往外「噴錢」的全部過程。警方發現，在ATM「噴錢」前2分鐘，剛好有一名民眾進行操作，不過他沒法成功提款，就在其離開不久，ATM就機然開姑自動出鈔，隨後不到2分鐘，另一對男女到ATM旁，將散落一起的百元大鈔據為己有。

警方追查到沒法成功提款的李姓男子，他確認當日下午準備提取3,000元，為新買的漁船進行配備，沒想到插卡輸完密碼後，ATM居然沒反應。「我還以為機器裡沒錢了呢！當時也沒怎麼上心，把卡一拔就走了。沒想到換了個地方取錢時，發現卡裏面居然少了3,000塊。我當時就納悶了，怎麼無緣無故就少了這麼多錢，這下總算弄清楚了。」

警方隨後在一出租房，也確實了該對男女的身份。警方上門查證時，二人開始不太合作，但最終承認非法侵佔他人財物。夫婦供稱：「我們兩口子剛來爵溪沒多長時間，現在還在找工作，這兩天手頭現金花完了，所以那天準備去信用社取錢，誰知剛好趕上機器自動吐錢這樣的怪事兒。」

雖然二人內心非常緊張，但想到最近手頭拮据，夫婦倆還是動了貪念，急急忙忙撿完散落在地上的現金後，兩人立即離開現場，直到警察找上門，才知劫數難逃。最終，夫婦倆將3,000元全數交給了警方，由警方通過信用社把這筆錢還給了李男。

做ATM真係好辛苦

開個個POST都冇人理,好心你就咪撚開POST啦廢柴

又話大陸好先進唔使撳錢嘅

咦？又係喎！